安信快遞會唔會成為又一個俾傷患累死嘅新星

又要做手術開膝頭

樓豬害人不淺

樓主一改名就傷？！

咪瀨我

傷咗成季

比樓豬害撚死

樓主食屎狗

屌 垃圾樓主陀衰家

原來係講緊ansu fati